無業漢疑冒警查印度漢被起訴 保釋申請被拒

無業男疑於深宵冒警，在深水埗街頭「截查」印度籍男子，稱要查看其身份證及銀包，但印漢堅持要求他出示委任證，結果無業男僅出示自己的身份證，印漢拒絕受查並報警處理。無業男被控冒充公職人員罪，今押解至西九龍法院提堂，案件押後，被告申請保釋被拒。案情透露，被告當時涉身藏手銬、氣槍及BB彈，須有待化驗後才答辯。

自己拎身份證出黎做咩鳩

一句證你老母咪扮我似

啱，一攞身分證出嚟已經知係假

正確做法：屌你老母，係咪玩嘢呀！

wave蛇： 執法係唔洗委任証嘅！